突然想玩P&D

唔知點解

垃圾驚都玩挽= =

仆街山本 百鳩幾石抽7石 爆死 冇得抽新合作

為咗烏賊 儲咗百幾粒石

抽爆

你係咪直熱個啲格硬要用自己推角色累死人啲友

唔明

20抽唔中
棄驚

師兄係咪巴哈場外個N腎？